高位入左壹傳媒

1.9入左3手 點部署好

你話你1.93入左都得嫁啦, 圖都冇.

換張紙股出來，死果陣一把火燒咗佢陪葬

可以點部署姐
換實物留俾個曾孫

樓主就係下圖

一係就去M記問下仲請唔請人

一係就比啲淨扎, 練好下盤

準備破地獄

而家先講...OUT啦

你地有冇人未放

入左咪入左 做乜撚都要證明比你睇？

估唔到無圖仲有人同佢討論

搵你陪葬啊 屌你老母

女都未識到

討論唔比？

想做joilbee

教你一句
本多忠勝
低位實係追！

其實鳩up 心態係為咩真係想知

博存在感

做人做到你咁為咩真係想知

要捉到1.9果下其實好撚難 吹就吹1.6 1.5 都叫有人信下

好撚威?

我set左1.9入有幾難

點會有人set1.9入

晨早流流傻人發現

圖都無
靠吹

溝淡佢擺幾年

等肥佬黎再俾人拉

錢財事少
快D去驗下腦先

唔貴唔買師

點解個巿唔郁

話買咗就買咗

希望1年後回本

你都驗撚下你個腦

我話我其實係你老竇你信唔信

被捕師

手足會記住你嘅付出，加油。做多份工搵番d錢

咪撚on9

有冇工介紹

圖都無張，不孝子

我唔撚比圖你有咩問題

長渣當支持吓肥佬黎
不過我低份入 冇乜所謂
又冇諗過放

係阿 我仲入埋你老母

鳩up就收皮啦

貪心就貪心啦，你支持到就唔會跌啦

我今日就收你皮

點收靠鳩up定係靠念力

比小小意見